陶傑: 女方若少一點濫交、多一分忠誠，就不會讓出此一慘禍。

由林鄭月娥新委任加入監警會的前高官余黎青萍說：「警察不會無原故使用暴力。」

尚未埋位，還沒有聽取證供、尚未對事件細節了解，已經發表如此傾向的論述，難怪香港社會普遍認為，目前這個監警會，並無足夠的公信力。

以這樣的邏輯，世界上沒有一宗謀殺案是無原無故，包括這場大風暴的初心人士陳同佳 —— 他也因為在台灣與女友爭吵，發現女友懷孕不幸是他人經手，情緒衝動受刺激，因愛生恨，一時錯手。女方若少一點濫交、多一分忠誠，就不會讓出此一慘禍。

林鄭處境已經艱難，如果余黎青萍女士真心當佢係姐妹，在這個時候，暫時出少一句聲已經係幫忙。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信